【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議！

前文：【武漢肺炎】【學術文】豬咀防疫使用方法

上一篇比較學術，同埋quote左好多文

歡迎一齊討論同問問題
不過睇晒所有野先好問

推下先
可以問問題架

推

推比手足睇

外面係咪開始難買面罩？

二手文具幫細路

thx

點樣加密

屌開錯台
難怪咁難推

買唔到7093

黎緊太太要去聯合生仔，我係咪整番個穩陣

開返cctai

2091/2097 可唔可以重用

我都係Amazon US 訂

好難買到7093同5字頭個批，如果夾硬用P100嘅話，每次出街時間唔長，其實可唔可以用一個星期

幫推

健康台都得

開始有人炒 2091 2096 2097

買左豬咀 ＋2091
不過我個豬咀係雙面，聽人講好似有野可以close 左一邊，咁可以唔駛一次就要換哂兩面 2091 。

應該用到一個月

係，但會filter個壽命會短D

耐用度一樣
不過洗少啲

可以用到抖唔到氣
最好一星期換

sor 9 開錯台
push this please
【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

真心建議603 真係缺貨個陣 買左5n11綿就搞掂
但603好似難搵左d

我戴左一日 想講個個同事都問咩黎 最多都係笑你over左 好似冇乜人聯想到示威係咪香港人太善忘

推呢個
【重開】【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議

呢啲豬嚟

似你d同事港豬多啲

請教訂左下面喱套,同7093 filter, 下面喱套係咪剩係換P100濾棉,係咪都係呼吸困難或者有異味先換就可以?

貴就用耐啲

隨便用啲酒精紙巾抺下2091/2097表面就可以了?

想問501可唔可以用502黎代替？

剛剛買左 3200 + 3700 包2塊棉 $160

巴打邊度買？

我想問3311K點清潔？

lm

請3744K慮棉係咪有冇防水層防飛沫?

新填地街

新填地街仲有冇6500買

賣哂啦。
可以係邊賣呀， 喊

有無人知邊到有7501買？(細碼)
買錯左m比老婆
或者我可以用7502換, 不過要下星期先到

留Tg thanks

3311K 係咪到呼吸唔順個時就代表要換？

見到amazon 有2097 120蚊對，2月19到

有冇人想組團？

睇錯。。。2月19返貨，我諗隔個禮拜到香港

哪處可買到?

慳返啦你 咁貴
我都係AMZ買 先$70對

3744濾棉清潔問題
3200個啲可以拆出黎洗 但舊棉個陣放邊好？

意思係太貴 唔好買 唔好哂錢

而家好難搵amz直送